高登係咪轉藍？

頭先昅高登D Topic一眼，發現藍到黑，發生咩事？可以Delete咗高登App

HKUSecret(#252142)係著名五毛

好耐冇去過
洪大帥係咪已經完全佔領晒果度

連登都轉左藍

你好醒

佢開放google/facebook申請account

你話呢?

唔怪之得成班藍屍

高登仔年紀漸大，逐漸邁向老年，加上成為經濟上嘅既得利益者，所以思想逐漸發黑保守

早洩咩背景，係咪已經唔記得？